睇完去日本個個post 啱啱比鬼壓

首先我用左個比教薑硬動作訓 ，無話特登

我終於知比鬼壓點黎

只要你半訓半醒個下

開眼之後，選擇合埋眼繼續訓，咁你身體就順便無事，因為我成日都係咁。

但係我睇完個post有少少驚，就開始驚，開始想郁，仲會ff左好多野，但同自己講唔好驚，手腳郁唔到，頭頂仲會好似有力量壓住你咁，
想叫貓貓過黎都叫唔到。

之後有鬼壓床之前我發左個春夢，姐係發夢翻左去中學，同個唔識既女仔，可能隔離post影響，個女仔我未見過，之後出現係我夢裡面，
佢又挨住我膊頭，我同佢好sweet 。

因為我想繼續發所以再訓 之後就鬼壓床

鬼壓床你愈驚，身體就愈麻。

立即落樓
唔好係連登到

睡眠癱瘓症

哼 嗯 哼 嗯